大陸湘江決提囉

希望大陸既普通人無事

有請小鳳姐

紐約時報: 足夠證據證明香港警察濫權

一定要追究死黑警！！！

毋忘612
721金鐘見！

[務必廣傳] 紐約時報: 香港警察濫權！！！

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！